吳 業 坤 買 銀 戒 冧 女

談及入圍金像獎「最佳新演員」提名，人氣王吳業坤對自己大感驚喜：「起初我以為係指報名名單，真係好驚訝！」在特刊中他穿上西裝及戴上戒指，自揭有浪漫一面：「記得啱啱出嚟兼職做嘢時，曾經努力儲錢買過一隻純銀戒指畀女朋友。至今仍記得送禮嗰陣嘅心情有幾緊張！在我嚟講，戒指特別有意義，唔可以隨便送畀別人，當時我下咗好大決心後先送出去！」

......

點解西裝都可以著到咁柒